無事啦！跌完啦！牛3返黎啦！

大家仲唔痾煙？

Gun

32000已痾煙
你班傻子後知後覺

週四美國2000億對華美元關稅諮詢完畢。

市場一早消化咗啦

trump重申president xi係好朋友